未來看好 油價升番

未來看好 油價升番

美國佬一定插手 托番上去

唔係佢D 頁岩油 收硬皮

$20 一桶油是底線

目標升番上$40

但起碼守 1年至年半以上

Push

睇油價升, 應該買咩長渣?

Oush

Ouah

On9 差青

呢類油Post好似最近見唔少

@charlieching

成個怨婦咁成勢推 笑撚死

傻仔 tg 同連登名一樣

下 有咩問題 攬住你個垃圾group 過世啦

義大利 同 西班牙啲經濟 隨時爆歐債危機，到時真係經濟蕭條 啲原油冇人要

核聚變產生嘅能源已經多過製造所需嘅能源，只要加大規模就可以商業化，即係大約二十至五十年就會越嚟越少野用石油，而家唔賣遲下無人買

油價應該好快會drop to zero